21歲 想做中廚 好唔好？洒樓好定餐廳好？

話說我剛讀完Vtc工程科但係其實又冇興趣
屋企人就話做工程啦又話做飲食辛苦
但是我上網睇一個技術員學徒人工大約10000-12000
一個中廚學徒一般有14000-16000
好似中廚好D喎？
各位會點揀呀？

去見木球會

技術員可以返朝九晚六

中廚可能返朝十晚十 人工其實差唔多喎

請㨂你自己中意做既

鍾意做咪做囉
識煮野食 捱得廚房咪得 自己諗

返廚房唔係要好早起身？

你都未了解過

你又唔知幾多年先埋到鑊, 埋得到先2個幾

做工程唔知你講邊範 , 不過做工程2個幾3個幾都好閒

做廚房嘅話一多單就會好撚燥